【恐怖血腥】【人性】地獄面試

聲明
呢個Post喺重post，小弟對本身留咗名嘅巴打絲打真心道歉（收膠都無怨言），如果可以，請大家留多次名支持一下。

請容許作者戴一戴頭盔，一來保障返自己，二來想盡返少少作者應有嘅道德責任，唔想為咗多人追故事而令到部份年輕讀者不安。

故事內容純粹虛構，如有雷同，實屬巧合。

小弟絕不鼓勵或宣揚任何犯法行為，懇請讀者切勿模仿。

由於本故事內容含有一定血腥恐佈，人性以及道德爭議，可能會造成不安。雖然作者不太肯定「18禁」的界線，但心智未成熟或恐懼血腥、暴力、色情的朋友請回「上一頁」，不勝感激。

留名

上個post已1001,呢個其實喺post(2)

小弟Facebook page ，請各位繼續支持小弟

如果巴打絲打唔想慢慢追文，可以直接撳下面兩條link

紙言link

直接入《地獄面試》嘅page:

留名等故

留名
今晚幾時出文?

Post(1)

今晚照舊兩點前有文

正評咗先

多謝各位巴打絲打推爆舊post

智仔個到會有幾鬥志鬥力呢

正評

Lm

新post留名

追到黎呢邊

新po留名

New po lm

新post 留名

新po留名加正皮

留留留名 admin死得太輕鬆囉

（2）留名

應該將d蘿蔔絲塞翻入佢個口+胃 ，咁最後就有一副冇皮冇肉 肚脹脹既admin 屍體
幫佢做隻飽鬼

留名 我們一起玩吧

新post留名
蘿蔔皮拎黎做塊百家布都唔錯

Lm!!!!

姚明

小弟今晚有少少事要請一日假
聽晚9點出文

小弟宜家寫梗 但今晚出唔切
抱歉各位巴打絲打

睇倒蘿蔔絲再諗起自己個名 留名

正皮

留定名先 今朝8點上堂追到而加 多謝巴打咁比心機寫 btw好中意天晴 連佢個形象都想像埋出黎

雖然開新post冇文
不過都要正皮支持下

再一次留名
聽日要出多啲啦咁

慢慢來

中出巴，個誠哥公仔邊度有得買？

由你係第一集既時候已經追緊
智仔個parts次次睇到都好有畫面
重睇左2-3次

新post留名
用蘿蔔絲當冷織頸巾又得織冷衫又得 得左

唉咁瞓先啦唯有 早抖

點都留個名先

好好睇 加油

繼續留名

未貼link就推爆

正皮留名

新post留個名先
見到中岀巴打叫人留位然後1001左

新讀者留名
終於追到live喇

新讀者留名

留明正皮

一口氣追哂

慢慢啦 等你

LM

留名等文

終於等到你 還好我沒放棄~~

夠鐘

Live 左

聽晚9點出文呀

其實我都睇錯左做朝早9點

好正

新post留名先

突然發現個名差唔多

Live好難捱

留名留左5頁

留名

留名加速

推

lm

支持

冇文都6頁

推下先

文呢！

留名 [black][/black]

仆街 柒咗

live左

乖乖坐定等出

準備睇點殺梁老師
btw, 智仔死埋個故係唔係完得…

雞肶人

CD-ROM留名

留左名好耐 出未

等睇

中出巴你仲有45分鐘

準時9點
今晚會出兩更

準時就得

9點9點

應該睇呢個, 定係睇(2) 果個?

夠鐘啦

睇呢個 小弟手殘 打少個（2）字

Ch.14 溫水煮蛙

工作人員用吸塵機吸走admins後，撂下一句「任務完成」便離去。不知怎的，他們這刻在面具虛的目光不只冷漠，更多了幾分怯意與敬畏。

我抱手微笑，目送他們離開。

「喺喇，admin已經好精彩咁銷毀。你拍到完美嘅相未？」我問道。

想起那一堆admins，我嘴角不禁上揚，嘴中的酷齒已漸漸長成鋒利的獠牙，濃濃的血腥味滲透四肢百骸。

「仲差啲。」阿友站在玄關上，把相機重新掛在身上，茫然地搖頭應道。

吸塵機吸走admins

「差啲？仲差咩？你覺得我太仁慈？」我狐疑地掃了阿友一眼。

「唔喺，我暫時未諗到。」阿友扭動門把，一臉苦惱地走出房間外。

「差啲咩呢？我死之前到底影唔影到呢？」他喃喃自語。

看著阿友的背影，我不禁陷入沉思。他宛如一個被宣告刑期的死刑犯。也許，對他來說，銷毀這件事已不再可怖......

我倏地想起阿友在郵輪說過的故事：「人類每日都在跟時間對賭。」

如果這是一場不要命的賭搏，阿友顯然已經All-in 了，我這樣想。

片刻後，我和阿友握起武器，開始在鴉雀無聲的走廊中搜索智仔。我們此際滿身腥臭的鮮血，如同戰場上浴血的戰士。不過這個戰場沒有千軍萬馬，只有我們跟智仔三個剩下來的求職者而已。

當經過我的房間之際，「老闆」的冰冷的指示聲透過廣播器，霍然響起！

我們頃刻駐足原地，豎起耳朵，屏息以待。

「恭喜各位聽到呢段廣播嘅求職者，嘿嘿。大家表現都相當出色。題外話，『小說家』先生，你嘅風采不減當年，作為求職者依然令我大開眼界，嘿。好喇，第六測試將於15分鐘後開始。到時候，大家將會乘搭電梯至19樓嘅測試場地。

提醒各位，進入電梯嘅人數最多只可兩位求職者，否則求職者將一併銷毀。倒數結束後，大家唔可以再銷毀其他求職者，請各位好好善用時間。

計時正式開始。

祝 大家面試成功。」

我和阿友驚詫地互望一眼，各懷心思。

不知怎地，我總覺得「老闆」剛才所說的話好像有點不對勁。然而，這份纏在心頭的違和感來得莫名其妙，不知從何說起。

「志明，你.......」阿友支支吾吾，困惑地打量著我，腫脹的身軀不自覺後挪一步，踏入我的房間內。

我嘆一口氣，心裡自然明白阿友的意思。

我跟這間「公司」及這場地獄面試的關係彷如扭成一團的荊棘，糾纏不清。等到攤開這簇亂糟糟的荊棘，赫然驚覺已血流滿手，傷痕纍纍。或者，這是自己的鮮血，又或者是其他「被銷毀者」，一個、兩個、三個.......

也許更多。

戲謔的倒數聲沒有停下來，時間一秒一秒地流走。

「我好可能本來就同呢間公間有關。我到宜家都搞唔清楚以前發生過咩事，之後再慢慢同你解釋。」我踏進房間內低聲說道。

「以前嘅求職者？」阿友的戒心瞬間減退，眼神充滿好奇，彷彿看到奶子長在肩膀，舌頭變成藍色陽具的奇珍異獸。

我被他盯得渾身不自在，一秒也不願再糾纏在這個話題上。

「或者吧。我地宜家當務之急喺要起呢黃金十五分鐘內搵智仔出嚟銷毀。」我探頭瞟視走廊一眼，沒有發現智仔的蹤影。

「宜家唔除去智仔，就大家攬炒。」阿友點頭應道。

我地相視而笑，槍口一致對外，這場捕獵隨我們的笑容散去後，正式開始！

兩條麻甩佬密室迷宮捕獵變態細路

我們分頭行事，阿友負責在九樓搜索，而我則搜在十樓的房間。如果時間倒數至300秒的時候，我們就進行Plan B。坦白說， 這個所謂的「planB」是我們臨時想出來的，也沒有任何把握。

當然，盡早找出智仔幹掉便一了百了。

我牢牢握著鐵筆，躡手躡腳地經過一間又一間房間，房門全部都打開了。我先後走進昏暗的房間內搜索，心跳隨著毫無起伏的倒數聲愈來愈急，汗水把衣服都浸濕了。

「扑通扑通！」

我的心跳聲在房間內迴響，然後再次傳進耳畔中。

Admins明明就係整肉醬嘅最好食材
唒左

我掂起腳尖，走進本來屬於Kary的房間，一手舉起鐵筆，打開虛掩的衣櫃門，空空如也！

不，我找到了！

我瞇起眼盯著微微隆起的被鋪，難忍心裡的笑意。小孩畢竟是小孩嘛，哪管你是小惡魔還是他媽的梁老師，歸究也敵不過我這個天才小說家！

智仔，你的戲份要完結了！ 讓我這個兼任主角的作者把你短促的人生劃上句號吧！

「銷—毀！」我興奮地吐出這兩個字，心臟快要。

我牽起笑容，乾澀的雙眼計算著哪個位置才是智仔的頭髗，雙手化成魔鬼的枯爪，鐵筆幻化成死神的鐮刀！

「智仔，志明哥哥嚟銷毀你咯！喺唔喺好驚呢？」我咧嘴大笑，舉起鐵筆狠狠地砸下去！

出住呢到先 小弟仲寫梗
大家隨便討論一下

點知無野

智仔 志明哥哥黎啦
智仔最後會點

然後智仔呢埋係後面偷襲成功
故事完...

變態智仔同瘋狂捕獵者嘅大對決

正呀 好似兩隻大野獸去捕食小獵人feel

「吸塵機吸走admins」
睇到呢句竟然笑左

屌你係呢個時候停 幾時再有

仲起街呀

今晚未完 返到屋企再出文

其實估唔到最終boss係個個一開始電梯任務指住爸爸係最珍貴既物件個位無辜小孩
Btw...下一個任務只可以有2個人
比阿友同志明入左電梯....
可唔可以唔好最終「兩個只能活一個」

我覺得最尾智仔會搞到呀友攬炒死

好緊張呀

會唔會係呀友 殺錯隊友

可能只係枕頭
然後梁老師喺後面

係日本留名

最完美既相可能係阿友死前既遺照

搞個lihkg a/c搞左幾日終於留到名。。。
盧晚信真係好麻煩

個人建議admins可以拎來整蘿蔔糕
同埋我個人覺得呀友可以拍到完美照片，但要用自己條命交換

智仔個背囊

中出巴

我來留名

仆街依到停

新巴打絲打相識 舊巴打相認
多謝大家留名先
小弟寫梗文
兩點左右出文
童叟無欺 中出路飛

快啲殺啦

好creepy

巴打兩點訓成日都
第朝幾點起身返工？

8點幾出門口，好彩世界有一樣偉大發明 — 咖啡

咖啡已經滿足唔到我
我要喝monster先得

檸啡絲打玩得開心啲

好掛住日本

一日兩至三杯

緋雨巴

好想睇埋先瞓 但頂唔順啦 好攰好眼瞓呀嗚

唔好成日飲咁多啦 遲早出事 最多你少D更唔屌你
利申老豆因為成日捱夜差D出事

咪捱壞身子阿巴打

最近好鬼忙 見到admin死到咁
一路睇一路諗到個畫面
我讀嗰科好容易會將文字轉做畫面
之後起晒雞皮

一路睇 一路覺得好正諗起個畫面都興奮 一路好驚自己變痴線佬

中出BB 我個f5就嚟爛啦

留名，轉黎lihkg後睇既第一個故

加速加速

中出巴打留名

文呢？

諗住睇埋先訓

我都係

文

說好的童叟無欺 中出路飛呢

說好的童叟無欺呢

路飛

忍住頭痛都要睇 文呢巴打

宜家用手機出

點解唔直接企係電梯門口等智仔，十五分鐘佢唔出黎未自己搭lift上

「啪！」預期的血花四濺的畫面與骨頭斷裂聲沒有出現，我竟然打在軟綿綿的「物體」上。

我掀起被，瞳孔猛地一縮，然後爆出一連串的髒話。

媽的！被下的竟然是智仔的小背囊！我執起背囊，一張單行紙從裡面飄到床上，紙上寫著幾個歪歪斜斜的鉛筆字－「捉我？嘻嘻嘻」

我氣得牙關「吱吱」作響，將這張紙撕成紙碎，撒在地板上！

我竟然被一個十歲的豆釘耍了！

我竟然被中出路飛耍了

你這隻小畜牲當我是傻頭傻腦的大猩猩嗎？即使我是白痴猩猩，我也是幹你媽的大猩猩！

幹！幹！幹！

「啊！！我屌你老母！點解！！點解你唔俾你老母抖吓！」

「啊！！！！！！！！！！！」

我此刻再按捺不住胸口中的殺意，雙腳踏在床上，掄起鐵筆，瘋狂地敲在被鋪上。鐵筆把被袋與枕袋勾破，雪白棉花在房間處處飄揚。

當我站在床上咆哮之際，走廊外忽然傳來一陣陰森的童笑聲，澆熄我體內的怒火，渾身雞皮疙瘩。

「嘻嘻......」

「嘻嘻嘻，快啲嚟捉我啊.........」

「嘻嘻嘻.......」

「嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻.........」

當我回過神來的時候，笑聲已經愈來愈遠，弱不可聞。我一個箭步衝出房間，神經兮兮地站在走廊時，智仔再一次消失得無影無蹤。

智仔就如一隻索命的厲鬼，試圖用詭異的童笑聲把我們兩個大人逼瘋，躲在伸手不見五指的陰影處，隨時伸出鬼爪捏著我們的喉嚨，把我們活生生勒死！

想到這裡，我頓時不寒而慄，寒意由身體每一個毛孔滲入骨髓，甚至連胯下也冷得發抖收緊。

之後的幾分鐘中，我搗進幾間房間都找不著智仔這個小畜牲。在極度抑壓的繃緊氣氛下，「草木皆智仔」，就是虛掩的雪櫃和滴水的花灑也能夠嚇我一驚。

智仔到底在哪？！

浴缸，沒有！

衣櫃，沒有！

雪櫃，沒有！

床下底，也沒有！

「嘻嘻........」

這個小畜牲像老鼠戲貓似的，鬼魅的笑聲反複在走廊迴響。可是，每當我聞聲趕到走廊之時，他都及時躲起來。我氣得跳腳，神經如一條已伸展到極限的橡根，只差一線便會「啪」地斷掉。

「510.......509.......508......」隨我跑得氣來氣喘，光陰亦逐吋流走。

當我第二次步出Admins的房間之際，一襲身影出現在不遠處。這個人不是畜牲智仔，而是掛著相機的阿友。

阿友佇立在走廊上，沒有招牌的戇笑，冰冷地盯著我。他這個模樣無比陌生，絕對是一個我從來都不曾認識的龍友。

「阿友？」我問道。

「志明......我都喺諗清楚，我一個人死不如大家一齊幫我墊屍底！」他緩緩舉起士巴拿指著我。

「喂喂，我地唔喺巴打咩？我地講好咗－」我緊張兮兮地後退一步，目光閃爍不定。

「巴打？嘿，喺巴打就陪我一齊收皮，大家一齊落地獄。」他朝我大聲吆喝，下巴的肥肉一顫一顫的。

「龍友！你Short撚咗？你肯定要攬炒？你覺得自己一定食硬我？」我瞇起眼瞪著阿友，抬起緊握鐵筆的左手，胸口劇烈起伏。

「呢場面試教識我一件事，世界上從來都無永遠嘅隊友！何志明，你仆街啦！」阿友一臉狂色。

語畢，他詭異地笑了笑，掄起手上的士巴拿。

就在我愣神的瞬間，阿友已如一隻發狂的野豬衝過來，把我壓在地上，士巴拿我的耳邊擦過，金屬與地板的撞擊聲震得我耳膜生痛。

我危危避過阿友的士巴拿後，雙腳蹬在他的肚皮上，將他狠狠踹開幾丈，然後狼狽地爬起來，拉開距離。

嘩，會唔會突然左啲，依個時候唔好停啊

接下來的兩分鐘內，我們給摔角選手般地上扭作一團，拳來腳往，可是一直分不出勝負，誰也沒有銷毀了誰。

時間只剩下最後奪命九十七秒！這九十七秒將決定我和龍友的生死，求職者中誰可以得到呼吸下去的權利。

連呼吸喘息的人權自由也要爭取，這是他媽的九十七秒！

幹，士巴拿又他媽的砸下來了！我勉強躲開，揮拳還擊，揍在阿友已紅腫的豬臉上，夾雜牙血的口水濺在地上。

就在電光火石之際，一陣「噠噠」的腳步聲響起，節奏輕快，如同林野間散步的牧童一樣。不過，這襲身影並非甚麼可愛的牧童，手上也沒有放牧的羊鞭。

智仔！

他在其中一間房間溜出來，靜悄悄地舉起血漬斑斑的燭台往我們的方向前行，稚氣的臉上帶著得意之色。他想趁我和阿友自傷殘殺時，一舉把我們銷毀！

果然......

就在燭台快要無情地刺過來的瞬間，我和阿友心有靈犀般，在地上反方向滾了一個圈（礙於三段式肚腩，阿友比我狼狽多了），頃刻將智仔困在我們之間。

「嘿，今次仲捉唔到你個仆街仔？」我們不約而同咧嘴而笑。

沒錯，這就是我和阿友的「Plan B」。

捕獵者與獵物的身份互換！

倒數開始時，我和阿友是捕獵者；智仔則是我們的獵物。

可是，我們之前就擔心大家也找不到智仔。那麼在這個情況下，一般來說，我們會怎辦呢？大概就是互相殘殺，只要任何一個求職者被銷毀，自己也能存活下去。這絕對是最現實而合理的選擇。所以，即使我和阿友反目成仇也不算怪事。

另一方面，智仔跟我和阿友一樣，同樣是這場面試的求職者。假設他沒有瘋到等時間過，然後三個人一同被銷毀，那他一定會伺機出動。

當他由獵物變成捕獵者出手的瞬間，正是我們關上「捕獸器」的時刻！

要佈置這個「捕獸器」，我們首先就要製造出一個假象，以自己作為誘餌，由獵人變成獵物。智仔以為自己終於成為捕獵者，卻墮進我們花了幾分鐘佈出來的陷阱。

屌！唔好又停係度

唔好停啊

緊張

他一直都是我們的獵物，這個事實從來也沒有變過。
「你地陰人地？」智仔的顫抖的聲音帶上一絲怪異的媚意。

「你戲份完喇智仔，嘿。」我擦一擦嘴邊的血漬，嘿嘿笑道。

「你地想捉我個寶貝乖仔？」智仔古怪地盯著我們。

我和阿友一陣愕然.......智仔這一次竟然變成自己的母親！除了梁老師外，他還是自己的母親。媽的，我想著也感到這些關係亂得頭昏腦脹。

「我唔理你喺智仔定智仔老母，你今次都死硬喇！」阿友舉起士拿，跟我一同往智仔的方向步步進逼。

「無人可以捉我，嘻嘻。」

這一次，我已經搞不清這到底是誰了。他退到圍欄邊，然後攀到欄上。

糟了，時間只剩下三十幾秒而已！

「嘻嘻嘻！過嚟捉我咯！」智仔蹲在圍欄上，得戚地對我們招手。

話音一落，他既然做出我們誰也意料不到的舉動！

他往後一蹬，攤開雙手陰森地大笑，墮到九樓中的長餐桌上。或者是天意，一直握著燭台殺人的智仔最後竟然被餐桌上的燭台刺死。燭台硬生生地貫穿他的身體，把他纖細的身體串起來。

「捉......我......嘻.......嘻－」話到最後，他兩眼反白，氣絕身亡，鮮血把檯布染成鮮紅色。

智仔，最後居然把自己銷毀了.......

今晚出住呢到先

你叫我點訓 睇到嗌左岀聲

唔好停la

正呀睇到好緊張

嘩 峰迴路轉

小智係多重人格
又要等聽晚

我估係我睇唔明之前個段？
究竟點解夠鐘就會三個人一齊死
佢話唔比三個人入電梯姐
你兩個大男人死守住部lift一夠鐘衝入去閂門咪得 佢想入黎既咪推走佢，話唔比銷毀又冇話唔比打交

解已正

困起呢個地方，只會愈來愈抑壓，求生就要銷毀他者

工作如是，社會如是
大家畫地為牢，但事實往往並唔喺只有損人行己

之前講咗有Plan B

嗚呀

今晚出住呢到先 聽日又喺早起身

嗌出嚟

奶力絲打

小弟遲咗出文

震波絲

一時打得興奮得濟
遲出文 對唔住巴打絲打

智仔⋯⋯

個仆街仔寧願自殺都唔比人殺

點解無啦啦有圍欄

銷毀，嘻嘻

智仔講過唔會俾人捉到媽媽

終於追到live 加油好好睇！！

之後有提過（家姐阿如哭訴嗰part)
9樓同10樓兩層貫通 ,只有半身高度嘅圍欄，可以望到下一層

多謝南碩巴打支持

趕唔切去lift會點

其實部lift會等佢地

好似喺.....

多謝巴打留名

睇到智仔行過黎果陣係廳嗌左岀聲
Btw巴打會唔會寫到自己都。。。

小弟要
多謝各位巴打絲打支持
呢個故大概會呢個星期至下個星期三前完文
星期六日day off 會出多少少
聽日可能要請假一日 間房亂到不能忍受嘅程度，收工要執房.....

有追嘅巴打絲打不妨留個名支持小弟，感激各位唔嫌小弟出得慢

保證不爛尾地完文

嘻嘻，或者未寫之前已經喺呢

嘻嘻，友哥哥，你好快會黎陪我玩捉伊因架喇，嘻嘻嘻......

呢到好多巴打絲打唔捨得阿友

多謝絲打支持

成腦都係嘻嘻
追到live

一如我既預告
最尾hehe屌大家屎忽

支持 好好睇 加油

睇到又緊張又驚

一口氣睇哂 巴打好野

新讀者留明
成晚冇訓終於追到live
故事遍排好仔細 好好睇
成個故好有畫面 I'm lovin' it
而加訓一陣再去番學

加油

留名支持

多謝波霸絲打支持

太極巴打

秋爺

多謝巴打

麻瓜絲打

感激陸太支持

感激捱眼瞓追故
小弟一定會埋好個尾

馬撚巴打

燒鵝脾巴打 你之前留過名（如果小弟無記錯）

肥田巴打

感激洋蔥巴打留名

黎明

加速

多重人格無誤。不過係主角自己，所有求職者都係佢嘅人格一部份，呢場面試係腦內發生。

嘻嘻
成個腦都嘻嘻

叫我？

智仔竟然自殺都唔俾佢地殺
Hehe2人組

智仔咁就死左
想睇多啲佢嘅戲份呀~

其實我覺得最後阿友最滿意嘅相會係佢哋兩個嘅合照

新讀者留名！好睇到呢！！！

或者係遺照

再次留名!!!!!

返工唔做野都要追曬佢

終於得返佢地兩個啦

大團圓結局

下一個測試會唔會要兩個只能活一個？

睇完之後覺得嘻嘻兩個字好恐怖

支持雖然好恐怖好變態但係好好睇

仲以為最後係智仔同主角打

正
返工追到live

留名支持
智仔竟然自己出黎

等大結局

繼續留名
推

多謝錄音巴打留名

肥仔友

睇落去

兩邊一樣會出文呀 但無咗Hkg+，起街覆唔到
會慢少少

嘻嘻.......嘻嘻

無人可以捉到媽媽.......嘻嘻

感激魚柳巴推文

推！

魔法師巴打

之後會出智仔短篇前傳 擔大旗做主角

Victor巴打

大家覺得有趣就好

熊仔糖絲打

巴打小心俾老細銷毀，到時就要參加面試喇

加油快d出大結局

追咗六個鐘終於live咗

好緊張！

嗚呀 前幾日 用足一日追到live 睇得好爽
依家晚晚都睇得小小 好似便秘咁

中出巴 加油 等你

似sad end

最終測試
請白無常老母出黎同佢地打飛機
早洩果個豬
仲要比贏果個吉

推一推

得返阿明同阿友
Gay

由第一個post追到就大結局

留名睇主角推翻老闆
（加救埋龍友）

究竟智仔體內有幾多個人格呢

個故仔最後會唔會死淨主角

睇到好緊張 好耐冇睇過咁高汁既人性血腥故
留明睇主角救返龍友再隊冧老闆

人性故多數係

推推推

小弟再提提各位巴打絲打
今晚請假一日

多謝大家支持先，今晚一邊寫文，一邊覆大家

又無得睇

修女

想死 又冇文

喂阿哥
而家隔日先出次文咁濟喎

live 想要個happy ending

放心，最後一個測試一定有人要死，仲要死得好慘

研希巴

加油路飛

儲咗幾日文幾分鐘就live咗
push

推一下先

加油呀

仲以為阿友會犧牲自己比主角去下個測試，跟住就係智仔阿明大鬥法
點知

幾點有文

其實會唔會啊友最後比志明殺左，只係「小說家」寫一個好結局出黎

灰暗人生觀

可能最黎好基友拍住上消毁左老闆，取而代之

又話connection failed 無post到, 點解出左兩次

中出巴加油

嘻嘻......小弟一邊飲梗齋啡，一邊寫文
電腦播梗Beatles 嘅hey Jude

嘻嘻......多謝各位巴打絲打留名支持
Btw,等睇研希巴蘿蔔皮食譜

終於有 email

蘿蔔皮會溶當豬皮整車仔麵得唔得？

一係好似 kebab咁食

lived

Facebook 個page 係咪被人bam左

有埋食譜咁癲

我諗到啦 人骨湯底人雜刀削麵

小弟較咗年齡限制

Keep住有巴打絲打讚好，應該就無bam

你太睇少研希巴對食嘅執著
佢由第一個post食到宜家

三絲炒豬雜

灰王子巴打

阿友bb

LIHKG未可以load到上次入post睇到個頁
淨係可以靠留言入

留名支封，加油努力

留名 估唔到走到最後係阿友

如果lihkg可以快啲用電腦出post就好

臭雞巴打

阿友

我叫過黎睇你故

再留名 仲有你同我搞返生阿友佢 阿友同作者係真心相愛

乜一開始老闆唔係講過可以有一個或多個求職者成功過到面試做到份工架咩

毒撚友可能可以唔洗死

HKG+追到黎呢度第一次留名
最近幾更睇到超緊張

舊讀者留名，由Hkg+追到過黎Lihkg

新post LM

幾時再有文

留名 睇到唔捨得訓

留名
由高登追到呢到
每晚臨訓前都要開黎睇下有冇文

最後 啊友殺咗主角 因為佢最完美張相叫背叛

最後 主角殺咗啊友 因為佢最完美張相叫被背叛

嘻嘻...等你呀中出巴打...嘻嘻
嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

睇巴打個故睇上腦 啱啱夢見同班親戚朋友互相殘殺

屌我都係 勁撚驚

留名 加油

今日會出多啲補返

今日幾點出

盡量半小時後出一更先

起身都冇文

文呀 文呀 冇文我食唔落飯呀

睇到啲嘢

多角度真人真事故

Live左 文啊

出一出文先

一陣會再出

我和阿友倚著圍欄，俯瞰下方的智仔，他瘦胸膛被燭台支撐起，四肢軟趴趴地垂下，僵硬的面容上還擺出詭異的笑容。我們怎也猜不到智仔竟然沒作掙扎，果斷地飛出去。

或者，他壓根就沒有算到自己會湊巧插在燭台上。倘若他沒死去，那麼我們三個大概都會被銷毀吧？我暗地思忖。

又或者，他連「銷毀」這兩個繁體漢字也不懂寫出來，更遑論它背後的意思吧。

到底他當時跳下去的時候是梁老師、媽媽還是他自己呢？又或者，是從來都沒有表現出來的第四人格呢？

媽的，我都快被他搞亂了！雖然智仔已經銷毀，可是我沒有一絲勝利的快意，空虛與挫敗感卻侵佔身體的每一個角落。我期待已久的完美虐殺橋段被他這樣一跳，便胎死腹中！

「正一仆街仔，居然連死都唔俾我地捉到。」阿友喘氣喘吁吁，跌坐在地上。

「嗯，如果佢跳慢一步，我一定會依照編排好嘅劇情將呢隻雞仔銷毀，用放大鏡睇清楚佢啲腦漿同正常人有咩分別。」我不忿地說道，拳頭握得牢牢的。

雞絲粉皮

對不起 路飛兄
我係你fans 黎
第一次作故用左依種方向黎作
好明顯係抄左你
所以我 會馬上棄故
同埋會 補返一個月酒水比你

請原諒我

阿友拍下智仔的驚詭照後，徐徐站起來說道：「佢唔了解毒撚......毒撚從來唔會出賣隊友。」

我笑了笑，目光移向遠處的電梯。此際，倒數聲終於結束。我們這兩個在茫茫人海中毫不起眼的男人，成功存活下來。當然，阿友在最後將被「公司」銷毀罷了。

倒數完結後，指示隨之而來。

「請兩位求職者請於一分鐘內進入電梯，出發至十九樓嘅測試場地。詳細內容將會稍後公佈。其他求職者將被送出失序島，返回香港。」

食係好重要架，你打工出糧都係為左食

幹，即使不去銷毀智仔，只要進入電梯內的人數不超過兩個人就成了嗎？

我和阿友錯愕地互望一眼，半晌後嘴角微微上揚。

「我只喺刪除唔再需要嘅多餘角色。」我聳一聳肩。

「死有餘辜嘅仆街仔。」阿友如是說。

果然，在這棟使人精神錯亂的白色建築物中待久了，人只會想到如何去銷毀對方，理智已經消磨得一乾二淨。

這並沒有錯，職場本來就該如此。這間公司不過將職場的血腥場面具象化而已。打個比方，Kelvin出其不意地用刀捅死Baby，難道現實社會就沒有Kelvin這類陰險小人嗎？

當然有，已知的有許多，而看不到的卻是更多。Kelvin只是把「背後捅刀」、「報串」的齷齪行為以另一種更鮮明的手法演繹出來而已。

一切為了這場面試； 為了活下去。

我從褲袋掏出一根壓得彎彎曲曲的煙，叼在嘴上點起來，然後像電影中的冷酷殺手般神態自若，邁步走進電梯中。

阿友與我與肩而行，忐忑不安的面部表情使我心頭不禁一酸。

我們彼此心知肚明，當我成功通過這場殘酷面試的瞬間，正是阿友被銷毀的時刻。諷刺的是，我只能眼巴巴看著這個既定的事實發生。

電梯內。

我輕輕按下「19｣ 的按鈕，冰冷的電梯門緩緩關上，鋼纜與齒輪發出同時「喀喇喀喇」的聲響，冷風從上方的冷氣槽吹進來，為這個靜默的電梯中徒添幾分寒意。

電梯開始上升，我呼出一口淡煙，清一清喉嚨，開腔打破這尷尬的氣氛。

「如果－」

阿友忽然搶白，疑惑地摸著下巴問道。

「志明，你知唔知下個測試有咩等梗我地.......得返我地兩個鳩fing fing嘅大男人，唔通要我地......」阿友支支吾吾地說道。

「咩？」我霍然在冰冷的聞到一陣曖昧的氣味，屁眼不自覺地收縮一下。

「專業嘅毒撚喺唔會隊友發生『關係』，嘿嘿。」阿友語氣一轉，變得輕鬆起來。

媽的，這個病態攝影師居然還有心情開玩笑，果然是瘋子。

「我已經有預感，我下一個測試就會被銷毀。到底張相仲差啲咩？」阿友自言自語。

我看向忽然裝成預言師的阿友，不禁一陣愣神。

「我已經唔記得之後嘅測試喺咩。但如非必要，我都唔會將你銷毀。」這個「必要」自然指二個只能活一個的時刻好了。

阿友微微點頭，豆鼓眼深邃地上方的電子屏幕，喃喃自語。

「草間彌生（Yayoi Kusama)......」這是阿友步出電梯前的最後一句話。

返工放食飯中間有新嘅
繼續推

Kelvin出其不意地用刀捅死Baby

講呢啲

巴打繼續寫落去
如果變成下一届嘅故都幾正

又有得食

小弟出一出住呢到先
宜家食埋午餐 去coffee shop努力

Btw,有無巴打熟草間彌生

第一次留名支持

佢話 棄故

佢既人生經歷定作品風格先

其實喺寫落去會幾有趣
無樹巴起唔起度
好似接龍故咁

Hints 佢曾經起專訪提出嘅觀點

有無巴打絲打起度

終於追到live

live

Support

今日幾時有文
Btw 留名 中出巴我返嚟啦

冇野啦 原來出咗

墳巴都嚟咗 好滾動

志明屎眼失守阿友狂怒抽插

如果有多d文就好啦

等到心思思

Btw 村巴同迴絲去咗邊 好耐冇見佢地

你係咪想講self obliteration

巴打應該有研究
記得到時唔好屌得太大力

返黎留名

用削下既皮肉喺外面包住飯，加沙律醬

已經係 花之戀

btw 有興趣嘗試寫屌板男既前傳

Lived

又live

Ch.15 溫水煮蛙，下一句？

甫踏出電梯門，兩排戴白面具的工作人員持著長槍佇候。跟往常一樣，他們依舊木無表情，神色肅穆。這一層的佈置跟其他樓層不同，拱形的天花板跟弧形牆身，燈光忽明忽滅，凹凹不平的地面佈滿一個個大小不一的水漥，倒像一條荒廢的下水道。

工作人員將我和阿友夾在中間，沿昏暗幽冷的走廊前行，牆身內不時傳出「滴答滴答」的水聲，拱形天花板偶水珠滴下，打濕我們的頭髮，煞是詭異。

經過這半個月，我開始懷疑工作人員的面具背後到底是人類的眼耳口鼻，抑或是一堆機械零件。他們沒有喜怒哀樂，只有如電腦編碼似的指示； 金屬骨骼配上模仿血液的機油，活像科幻小說的情節。

「10011100111……」我對左側的工作人員打趣道。

他沒有正看我一眼，繼續前行。果然是一部沒趣的人工智能。也許，之前他們看到「Admins」的錯愕只是因為程式出現預期以外的數據，導致系統運算遲緩，我心裡暗道。

如果我成為這間公司的「人性設計師」，我會變得跟他們一樣木訥嗎？如果到時候變成他們這副人不人，鬼不鬼的怪模樣，我還能夠寫出優美雋永的小說作品嗎？ 我心生疑問。

片刻後，我們像水渠中的老鼠，終於走出蜿蜒曲折的通道，抵達出口。正確來說，我們是到達了這場測試的入口才對。

阿友好奇地搔搔肚皮：「測試地點喺金庫？」

「或者喺太空艙。」我舉出另一個可能性。

我們此際站在一道密不透風的鐵門前。沉動的鐵門上有一個圓形軚盤似的門把，跟金庫的大門倒有七八分相似。

不過，相信大家都知道，裡面等待我們的絕對不是堆積如山的金條好了。

兩個走在前面的工作人員出盡吃奶的力，花了半分鐘終於把門把扭動，拉開這道沉甸甸的鐵門。我「咕」嚥一口口水，瞇起眼打量裡面的環境。可是，大門後一片漆黑，伸手不見五指。

忽然間，我感到冰冷的金屬硬物抵住自己的腦袋。我疑惑掃了阿友一眼，他身後的工作人員舉起長槍，同樣貼著他的腦袋。

「入－去。」背後的工作人員沙啞地吐出這兩個字。

「屌，宜家押犯咩？」阿友不滿地嘟囔。

「你叫咩名？」我幽幽地對身後的工作人員問道。

「…….」

「答我，你－叫－咩－名？」不知怎地，我感覺自己是這些低賤的工作人員的上司，他們必須回答我的問題。

「50號。」身後的工作人員遲疑了半秒，開冊應道。

「50號嘛.......嗤。你就祈求我俾公司銷毀吧，否則我一定用有趣嘅方式親手將你解僱。記住，無人可以用槍指住『小說家』高貴嘅頭顱。」我戲謔地笑道。

赤裸裸的恐嚇。這次我第一次作出反抗。

「好好記住，嘿嘿。」

語畢，我和阿友並肩穿過門框，一同走進黑暗之中。

當我們走進測試場地後，門外的長方形地面忽然升起，「嘭」的一聲將外面的工作人員夾成肉泥，「啪喇啪喇」的碎骨聲連連響起，入口被升起的鐵牆堵死，血水如溪般潺潺滲進來。

我不滿地皺一皺眉頭，上兩秒才剛說好要解僱「50號」，現在竟然在我眼前變成肉醬！我的小說橋段又被破壞了！

「咔」場內的白色射燈霍然亮起，照亮整個場地。

我和阿友握住武器，在這個古怪的測試場地中踱步，來回繞圈，小心翼翼地打量周遭環境。

我們身處在一個圓柱形的房間中，底部和牆身都是銀色的堅硬金屬，儼如一條長長的金屬煙囪。按目測推斷，這裡的樓底至少有三四層樓高吧。

這個圓柱形空間被一塊超厚的透明玻璃平均分成兩邊，由地面垂直延伸至頂部。

玻璃的下方，即是我們身前的位置，有一道小門的缺口，可以從我們這一邊像狗般爬到玻璃的另一邊。另一邊的金屬牆上有一條長鐵梯，通往頂部的正方形出口－這個密室唯一的出口。

「志明，你覺唔覺得我地好似起一個鐵水煲入面咁？」阿友的聲音在這個空蕩蕩的空間中迴響著。

「水煲？！」

「你望吓上面碌嘢先。」阿友指著頂部，心不在焉地說道。

我瞇起眼，抬頭一瞥，赫然發現上面有一個......水龍頭！

水喉？

在我愣神之際，「滴答」的水聲打在金屬地面上。

一滴、二滴…...

媽的，水龍頭這時候突然湧出水來，如同一條瀑布！我們像兩個白痴般睜大眼看著直下的水流，一時間緊張得說不出一句話來。

在我們大驚之際，戲謔的指示聲從玻璃另一邊的出口位置傳來！

這把詭異的聲音正是老闆。

「恭喜兩位優秀嘅求職者，小說家先生同龍友先生。第六測試開始之前，首先考考大家一個問題，嘿。」

他乾笑兩聲，繼續說下去。

「溫水煮蛙，下一句喺咩？」

「大家有五秒作答，答錯會有懲罰咯，嘿嘿嘿。」

媽的，溫水煮蛙有下一句嗎？！幹！

出住呢到先 今晚會再出一更
一陣覆巴打絲打

皮已正，新讀者留名

乳膠巴打

可以呀
小弟都會寫一個可歌可泣嘅愛情故事

對於俾溫水煮，青蛙巴有咩心得？

老闆

小心巴打

好戲絲打

今晚再出

你肯寫既，我就唔寫啦

水中屌屎忽

韻律屌

This is

武士巴打

勾起屌板巴痛不欲生嘅傷心事

今晚再有文出

幾時出異能故

兩排戴白面具的工作人員持著長槍佇候。跟往常一樣，他們依舊木無表情，神色肅穆

點解帶左面具都知道係木無表情

呀友唔準死

訓個教先 訓完要有新文喇

呢個故完就會動筆

同時會出呢個故嘅短篇

唔夠喉啊 加速
巴打加油

推
好似有少少趕收工feel

今日好多文呀

Live

溫水煮蛙 屌你呀媽

好鬼正
今晚快啲到

無遮晒全塊面

呢個測試會長少少

聽日都喺day off,可以輕鬆出文

欣賞你思路

七十絲打

Hi Alan

大家做好心理準備

陪咗大家咁耐...........

求大家唔好銷毀小弟

你試下lor lol

溫水煮蛙 中出路飛

阿友同阿明好登對嘻嘻

唔好整死呀友

唔係夜媽媽出文就冇咁好feel，但我就唔使一路睇一路驚，總覺得個智仔喺我身邊「嘿嘿」咁笑住望住我

阿友BB

再唔出文你就..嘻嘻..嘻嘻.嘻

好緊張

下一更要夜媽媽 兩點鬆

又開始睇到依加，再留名

我讀書有學過小小

文呀

文啊
Btw有冇倒後鏡既文可以放返出黎 未睇完

好很緊張
呀友唔好死

留名留名
之後有係hkg留過名的
呀友唔好死

之前

等

正正正！

屌lived

屌 我係紙言到睇到主角唱hey Jude 殺人嘅時間
電視歡樂滿東華嘅b哥哥又係到唱hey Jude

瞓先
聽朝起身先睇
加油 幫推

等緊

好眼訓但係又好想睇

就黎兩點

手機響鈴

唔訓都要支持

好快出文

再次live

今晚係大結局

我都以為墳巴無轉嚟LIHKG

迴絲唔太覺眼，但鏡海巴係到

2:05

中岀！

2點鬆啦 中出巴

新post又留個名

「呢句說話喺一個舊朋友教我，真喺令人懷念－」

「5！｣
「阿友！下一句喺咩？！」我腦袋一片空白，實在想不出答案。我們怎也猜不到這場測試竟然以一場莫明其妙的問題作為開端。

「4！」

我的腦袋突然一陣刺痛，痛楚直撼靈魂深處，渾身不自主地顫慄。一幀幀模糊的影像如不斷轉動的萬花筒一般，排成幾何圖案，瘋狂旋轉，暈眩欲吐。

「3！」

「溫水煮蛙－屌你阿媽？以前聽過巴打好似講，但又應該唔似。」阿友神色凝重，喃喃自語。

我聞言差點罵出髒話，到底是哪個巴打的鬼話！這是靠害嗎？腦袋中的幾何圖像愈轉愈快，世界此際天旋地轉。

「2！」

幾何圖案化成四個大字，不斷放大，閃爍不停，要擠爆我的腦海了！

「1！」

「屌－」阿友衝口而出。

「溫水煮蛙，熱水烹人。」我揚手及時封住阿友的嘴巴，抬頭咆哮，乾澀通紅的雙目瞪著上方出口的位置。

「Bingo－熱水烹人，嘿嘿。我好期待你嘅演出，小說家先生。因為求職者答中問題，所以我特別作。」老闆笑道，打了一記響指。

語音一落，上方的水龍頭的水勢突然放慢減弱。這時候，水已經淹至我們兩人的腳眼了。

「兩位求職者有無玩過溫水煮蛙？職場每日上出現一隻又一隻安於現狀嘅青蛙，毫無創意同生產力，身上只有令人噁心至極嘅黏液。佢地終日浸起盤暖水入面愜意咁游來游去，完全無諗過盤底一早擺滿柴火，將佢地慢慢熱熟。當佢地想作出改變嘅時候，皮膚已經黏住盤底，只可以痛苦地等死。

Well，我曾經同一個舊朋友做過呢個實驗，望住隻噁心嘅青蛙伏起盤入面浸暖水浴。我好有耐性咁一直等，浪費咗人生寶貴嘅50分鐘........最後，我終於忍唔住，將鞋底壓住隻青蛙個肚，不斷用力踩落去，直至兩眼暴突，內臟爆開，暖水變成腥臭嘅血水！

呢個實驗教識我一件事－只有用熱水，先可以分辨出能夠跳出去嘅精英以及坐以待斃嘅廢物。何況，我發現50分鐘實在太漫長，浪費時間。

你地到底屬於前者抑或喺後者呢，嘿？ 」老闆終於發表完他的偉論。

隨之而來的是冰冷的電子指示聲。

「第六測試，熱水烹人

求職者可以幻想自己身處一個巨型水煲之中。指示終結後，水掣將會再次開啟，只要10分鐘時間就會浸滿九成空間，水溫亦會慢慢由最初嘅30度升至90度, 需時20分鐘。各位可以穿過玻璃對面，爬上鐵梯，離開測試場地即可通過測試。

提示一：玻璃上設有感應器。當第一個人越過玻璃，感應器就會啟動，放水所需時間以及升溫時間即時減半，分別為5分鐘及10分鐘。如果第二個人越過玻璃，時間將再次縮減一半，變成2分30秒及5分鐘。

提示二：鐵梯上鑲滿鋼釘，幫助求職者固定身體。

提示三：出口將於5分鐘後關閉。

第六測試後，求職者將直接進入最後公司個人面試，並可以於個人面試中提出一個無傷害性嘅要求。計時開始，請善用時間。

祝 面試成功。

」

[black] [/black]

小弟仲寫梗

一陣會再出多少少

眼瞓

好緊張 最後友同明可唔可以一齊走
之後黎個tvb bbq結局

辛苦哂巴打

其實結局係呀友全程扮野到最後關頭出賣志明令到自己做大贏家

點知拎左十憶之後好後悔當初殺左佢最愛既人 拎住個飛機杯當係志明個屎眼日日諗住佢黎打J一路喊一路射

一過感應器就放水&加熱時間都減半
即係要龍友死既姐...

並可以於個人面試中提出一個無傷害性嘅要求:

新增加入一個女求職者

btw咁夜仲有？

訓唔訓好呢

我和阿友聽到最後一句話，不約而同地互望一眼，然後看著再次傾盤而下的瀑布。

「阿友，你呢舖有救喇！只要上到去，你就唔洗被銷毀喇！」我興奮地拍一拍阿友的肩膀，激動地說道。

沒錯，只要爬上出口，阿友便可以要求除去自己的個人任務。既然沒了個人任務，也不再存在甚麼狗屁任務失敗便會銷毀的問題吧。

此際，水位開始明顯上升，溫度暖暖的，像平時沖暖水涼的水溫差不了多少。不過，我們都知道短時間內水溫便會逐步上升。要是離不開這個大水煲，最後一定會被熱水活活燙熟。

阿友搖頭苦笑，目光閃爍不定。

「志明，你今次搞錯喇.......我地之間只有一個人可以成功出到去，兩個人一齊通過測試並唔可行。」他緩緩說道，表情古怪。

我霍然想起指示中提過，愈多人穿過玻璃，時間就會縮短。換句話說，難度便因而倍增！難不成阿友想把我銷毀，然後自己通過測試？

不！一直以來的經歷告訴我，我相信阿友絕不會反叛我！絕對不會。

「我地兩個人一齊過對面，仲有大約兩分鐘時間！只要我地用兩分鐘時間爬上出口就無問題啦！」我嘗試提出自以為可行的辦法。

阿友微微舉起被Admin用水喉鉗敲得骨折的手，無奈地笑了笑：「睇怕唔得喇，我已經走唔到喇......」

他媽的！又是他媽的Admins！我這刻很後悔當時讓他死得太輕鬆了，怎麼最後不直接把他倒進坐廁，然後將糞便痾在肉泥上，把他沖走啊？！

「你爬唔到上去，我就拉你上去！

「再唔喺......呃，玻璃另一邊水位一樣會上升，你可以浮上水面！快，我地一齊過去先！」我指著兩邊玻璃的缺口，愈說愈激動，聲音在整個空間內迴響。

我準備轉身邁起腳步，阿友卻動也不動，胖胖的臉上忽然掛起和煦的笑意。

我準備轉身邁起腳步，阿友卻動也不動，胖胖的臉上忽然掛起和煦的笑意。

「行啊！肥仔！你仲企起度做咩鳩呀！」我厲聲喝道，水位已經快要淹沒下半身了。

「快啲郁呀，你個仆街死肥仔！」

「我知道喇......我終於明白喇。我終於知道差咩喇！哈哈哈！」阿友如瘋了似的，一邊哭一邊笑。

「知咩撚呀！我叫你行呀龍友！」我扯起他的衣領大罵起來。

「志明，同我影一張合照，我希望呢張相可以同你一齊揸機，影一張完美嘅相。」他平靜地說道。

我看著他這副認真專注的模樣，一瞬間不禁愣住了。作為一個小說家，我很清楚這個眼神背後的意義。這是在某個領域走到極致才能夠擁有的眼神。他眼中閃爍著創作的靈光，其餘的一切早已拋到一旁，不再重要。

等一等，跟我合照？

「自我消融。日本藝術家草間彌生將自己害怕嘅事物變成自己嘅表現對象，透過密集式嘅重複令自己恐懼，漸漸轉化成為前進嘅勇氣.......同恐懼嘅嘢融為一體，。」

「你好驚我？」我訝異地問道。

「唔喺。毒撚其實最怕友情，一次又一次被騙。我參加呢場面試次前一個朋友都無，當然除咗女朋友，同埋左右手例外。無人會關心一個肥毒撚嘅死活。如果唔喺呢場面試，我肯定志明你都一定唔會主動去識我......」

「毒撚唔會出賣隊友.......其實喺因為毒撚從來無隊友，嘿。」阿友的淚水在眼眶打轉，苦澀地笑著。

「我地影，我地影相。」我接過阿友的相機，淚水不禁滑下來。

「咔嚓」一聲，相機的畫面出現了兩個哭著笑，舉起勝利手勢的男人，使人重看幾次也尷尬的照片；也是使人重看幾次也不厭的照片。

小弟聽日再出文
好眼瞓

影合照好感動 live左

呀友唔好死呀

好感動，睇到我心好酸

屌 最尾真係喊咗

仲以為阿友會塞住玻璃中間個窿
等d水流過去既速度減慢
等主角有足夠時間爬上去

唔係咁老土賣溫情丫嘛
我要人性故啊

毒撚都喺人，一樣有真摯嘅友情

唔好咁傷心

人性好多面
人性故多數只喺描寫人性最醜惡嘅一面

其實阿友嘅說話道出現實會出現嘅人性

現實識朋友，或多或少都喺睇外表，毒撚嘅心事誰又會願意想聽？

完全想像到個畫面

VH巴仲未瞓？

唔好意思 遲咗咗多出文

呢邊睇到嘅舊高登巴打絲打，小弟都衷心抱歉

追左咁耐，我覺得拍成電影一定好好好好好好好好好睇！
中出巴打，要努力呀！

瞓之前慣左入黎F5
自問文筆差到痺所以好佩服巴打你
加油

毒撚自白呢段真係寫得好好

熊巴

大家鍾意睇就好
有人睇，小弟就會寫

真係好好睇，唔捨得結束

小弟文筆都絕對欠奉，好多寫故人啲文筆好小弟百倍

Btw,唔經唔覺由搵工時間開始出一個鬼故練手到宜家返工已經四個月

小弟仲需要長時間筆耕可以見人

呢個位用佢之前句「唔會出賣隊友」舖咗好耐

如果再睇返之前章節，就會明點解阿友當初唔射死志明，仲幫佢咁多

無人會射死自己唯一嘅朋友

個故未完

起身睇

不走數 （好眼訓）

嗚呀 小弟經常聽住呢首歌寫文

Hotplay絲打

龍友真係無得輸，個心揪左下

倒後鏡會再執一執好少少 太多錯漏 之後會起呢到post一次

阿友

廣告mode:
之後個異能故都喺以毒撚做主角

你好

小弟再次多謝各位巴打絲打支持，小弟聽日會繼續出文，早日覆大家

瞓先 ，真喺頂唔順

Btw,無樹巴見字覆小弟

小弟Facebook page ，請各位繼續支持小弟

如果巴打絲打唔想慢慢追文，可以直接撳下面兩條link

紙言link

直接入《地獄面試》嘅page:

墳巴 今日見到你好滾動
呢個故完之後又到你出馬了

小弟有信心，宜家再動筆寫異能故會好睇過之前

有文

好多文
阿友可唔可以唔死

唔好死了

阿友唔好死

留名
睇到阿友到即刻眼濕濕

最後都無出賣隊友

頂你 好感人

全故唯一真兄弟，唯一可以令志明保持住少少人性既人，RIP，友爺

毒撚唔會出賣隊友，因為從來都無隊友
唔好死啊

睇到last喊左
阿友

吖友

如果呀友死左 我要負皮

「毒撚唔會出賣隊友.......其實喺因為毒撚從來無隊友，嘿。」

嗚好心酸哩句

唔好死

要求影合照果下

molamola

佢死埋，主角就正式醒覺

阿友一死我即刻負皮啊屌你

毒撚嘅友情，依個moment真係好感動

友bb

大家唔好銷毀小弟

睇到就黎想喊嗰下先黎停

Live左

其實如果入唔到𨋢

係咪可以返香港唔駛死？

有兩個人一定要入
其他可以離開（ 如果仲有）

咁假設有智仔在生

3個都拒絕入？

咁就可能喺大家爭做唔入去嗰個咯 嘻嘻

仲以為冇咗hkg個故就爛尾
Live 期待結局係點

似爭做入去果個

玩到咁後期，臨門一腳先無10億？

老實講 都無講話唔入𨋢就可以活著離開

次次話可以走都係死曬咁走

有幾多個可以齊齊整整咁離開公司
走左reference check 都唔放過你

終於都追到live
好彩節奏都算快 唔係追到2047

睇到眼濕濕 呀友可唔可以唔死

btw點解志明啲煙食極都仲有

之前間房幫佢準備咗好多煙同酒
Btw,宜家去coffee shop寫文

Sad but true

友BB

阿友嘅死好似係必然

大家幫手集氣
唔要阿友死啊
仲要用志明一齊打爆老闆

hkg+冇account
過到黎終於可以留名
中出巴加油

9點鬆出第一更

啊友啊

追左成個晏晝 最鍾意呢類故
Btw阿友

阿友唔好死啊

阿友
係咪一定要死，阿友可唔可以唔死

阿友！！！！！

呀友死左要負皮

九點

友仔唔好死呀 死都死得舒服啲plz

2102

出未

終於趕得切live
新讀者L嗰靚M

快啲出

說好的9點

文呢

9:21

我要文呀

遲來的文到了

我正要開口說甚麼「好好保重」、「下世再見」之類的白痴安慰說話，阿友卻揚手阻止。

「巴打，快啲走！」 他喝道。

我拭一拭濕潤的雙眼，艱難地點頭，然後轉身穿過玻璃的缺口，到達另一邊。當我越過玻璃的那一剎，感應器「嗶」的一聲響了一下。我回頭一瞥，上方水龍頭的水速果然比之前快上了不少。

下一秒，我停住了腳步，呆立在原地，心底的痛意使我喘不過氣來。這份酸澀難當的感覺彷彿塞了一整個黃澄澄的檸檬在口中咀嚼，酸得雙眼瞇成線，眼水從縫隙中滲出來，爬了滿面。

阿友！

阿友背向我攤坐在玻璃缺口上，雙手張開，反手用力按著玻璃。

媽的！他竟然在裝作塞子，用龐大的身軀試著塞住缺口，阻擋水流。

這個不要命的毒撚在此刻仍然用最後的力氣為我爭取時間！

水流已經淹過阿友的肚腩，快要逼上他的胸膛了！儘管阿友努力阻截，水流依然在空隙中流過來我身處的這一邊。

「阿友！」我原地大喊，雙拳握緊。
「志明，你快啲上！我都頂唔到幾耐。嘿，毒撚都有隊友，毒撚都有自己可以做到嘅事！」他擰過頭說道，同時豎起拇指。

我垂下頭，沉重地邁開腳步，每一步也費盡力氣才能從水中拔出來。要不是水清澈見底，還以為自己身在泥沼之中，又或者有水鬼在水下捉住自己雙腳，試圖制止自己向前。鐵梯就在眼前，只有咫尺之遙，我卻遲遲未能爬上去。

我知道，這裡絕對沒有泥沼和水鬼，更沒有他媽的大鱷魚！

這裡只有我我和阿友。（我知道這個說法很難叫阿友認同.......還有『初音』好了。）

而我正在利用阿友的友情，換來自己的勝利。這個測試的結局就只有一個，我通往出口，阿友則被痛苦地烹熟，最後在這位密封的大水煲中浮來浮去，身體漸漸腐爛。

我很想走回頭把阿友拉過來，可是我知道這並不現實，只會讓我們兩個人一同銷毀而已！

沒錯，我還是自私地走到鐵梯前，心裡像電影爛橋段般，俗套地吶喊：「好好保重！」。

「啊！」我咬緊牙關，爬上滿是尖銳鋼針的鐵梯。

媽的，這些尖刺像仙人掌似的，每根都與Admin的陽具一樣幼細，不過又比Admin的長多了，大約有兩節手指長。每爬上一級，雙手便會扎進鋼針之中，拔出來，然後再陷進去。

「啊！！屌！！」隨著鋼針拔出掌心，我再次發出悽厲的吼叫。

「屌你，仆街！！！！！！」我瞪著上方的出口，開始語無倫次地大罵。

爬上了一層樓的高度後，我的雙手已經鮮血淋漓，掌心滿是一個個噁心反胃的針洞，身上的衣服亦被沿路而上的鋼針割穿，劃滿血痕。

我的牙齒咬得「吱吱」作響，冰冷的汗水沿額頭而下，滲進雙眼，滴在乾巴巴的嘴唇上。在力竭聲嘶的咆哮後，我的嗓音已經變得異常沙啞，或者我的喉嚨快要爛掉了。

我繼續往上爬，手掌的痛楚愈減愈弱。不過，我清楚知道這並非鋼針變得溫柔，它們依舊鋒利地插進我的血肉中。我已經痛得麻木了。這些使我痛苦得淚崩的鋼針竟然成為支撐我血肉模糊的殘軀的倚仗。

痛得沒力氣爬上去？就算痛也得爬上去。

「我屌！」既然沒力氣，我就用刺進手心的鋼針掛起自己，吸一口氣再踏上去！

玻璃另一邊的阿友已經被水流升到快要兩層樓高，他俯首緊張地看著我，肥腫的豬臉貼在透明玻璃上，拳頭有節奏地捶打玻璃，為我打氣。

我仰頭瞥看阿友，痛苦地咧起嘴角，豎起染滿鮮血的大拇指。

「啊！」我一鬆手的那一刻，雙腿一軟，整個人瞬間失重地跌下去。

「呼！好彩！」

幸好我墜下幾級後，單手握著鐵梯。不！正確來說，我被鐵梯吊住了。我重新調整步伐，再一次爬上去。

爬上鐵梯的過程實在險象環生，我臉上的表情亦由痛苦變成麻木，再從麻木變成濃濃的不甘。我不是這部小說小的作者嗎？怎麼到最後還是身不由己，像扯線木偶般，被這間超出常理的瘋狂公司擺佈？

我不是主角嗎？

我不是可以隨意改變劇情的作者嗎？！

我真的沒有任何辦法救走阿友？！

媽的！我才是作者！這個結局我不甘心啊！！！

一連串的問題在我心坎中響起，刺激著我每一條神經。不忿與不甘填滿我身體的每一個角落，彷彿快要將我的靈魂擠爆。

片刻後，我絕望地終於爬到這條鐵梯的盡頭，只要再爬幾級便可以通往出口。我沒有寫錯，是「 絕望」。你以為見到生還的曙光便一定充滿他媽的「希望」嗎？

我告訴你，我這條賤命是用隊友的死亡換來的！換作是你，你可以高興起來嗎？！

我只要爬出去，阿友就鐵定逃不了被煮熟的結局！

可是，我還有其他選擇嗎？媽的！

我掃了下方一眼，這一邊的水位也已經升上大半，將兩層樓的高度了。我已經再沒有回頭路了！。

阿友呢？！

我把視線掃向玻璃的另一邊，赫然發現阿友對著我食指向上，示意我快點爬出這個該死的測試場地。他臉上掛著釋然的笑意，滿面都濕透了，分不清到底是淚水抑或是這個「水煲」中的水。

「上去啊！」他誇張而緩慢地做出口型，生怕我看不清他在說甚麼。

「上啊！」

我聽得見啊！

我真的聽得見啊！可是我的雙腿硬是動不了，沒有辦法面對這個不由自主的結局。

我單手舉起阿友的寶貝相機，準備為阿友拍下一張最後的照片才爬出去。可是在焦急混亂之中，我居然按錯掣.......

畫面中播出記憶卡中的第一張照片！

這幀照片的主角不是別人，而是我這個失敗的小說家！在這張照片中，我穿著一身便服，口瞪口呆地看著鏡頭。

這照片是上船的第一天拍的。當時，我正在郵輪的房間中叼著煙，一臉輕鬆地寫下這新部小說的第一個章節。

「你好，我喺龍友，多多關照。」阿友一手提著行李對我揮手。

「我睇得出。」我掃了這個肥宅男一眼。

「咳咳，我真喺龍友。」

「我都話睇得出咯。」我彈一彈煙灰，不耐煩地應了一句。

「我叫－」

「得喇得喇。我已經知你叫龍友喇，我叫何志明。」我繼續埋首敲鍵盤，沒有理會這個瀰漫毒氣的胖子。

「呀.....志明，我瞓邊張床？」

「是但啦，入得呢間房即喺室友，室友就喺隊友啦。」我毫不在意地說道。

「隊友？」阿友若有所思地喃喃自語。

半晌後，他忽然放下行李，舉起相機對著我。

「志明，望呢邊！」

「你又做咩？」我擰轉頭，瞪著阿友。

「咔嚓」一聲，他按下快門，拍下這一張令人懷念的照片。這張照片明明拍了還不夠一個月，我卻感覺已經隨了半個世紀似的。

我迷茫地看著這張照片，腦海中閃過阿友在聚餐時狼吐虎嚥的畫面，不禁一笑。

等一等，聚餐？

聚餐？老闆？

我霍然想起老闆曾經在聚餐時說過的話，渾身猛地一震，臉上的笑容更深了！

我終於知道老闆之前宣佈第六測試時的違和感是甚麼了！嘿嘿！

「哈哈哈哈！！！！！！」我仰頭對著出口獰笑，眼神中再次流露自信的神采。

「我－先－喺－作－者！」整個空間迴響著我瘋狂的吼叫聲。

「所有角色只可以俾我銷毀－包括龍友在內！」

當下，我做出了一個極度瘋狂的舉動！

我插在鐵梯的雙手一鬆，然後往後一蹬，墜進熱騰騰的水中！

當我浮上水面的時候，阿友驚詫地看著我，傷心欲絕地指著我.......嚴格來說，是掛在我身上被熱水銷毀了的「初音」。

出住呢到先

唔好停

頂 喺度停

咪停啦

已Live 留名支持

啊友唔死得唔得

大家可以一齊討論住先

Coffee shop10點閂門

Btw,呢個時候可以睇吓聚餐嗰一part

大家都好關心浸梗溫泉嘅阿友

係到停

屌係到停

你唔出文準備俾我地掉埋落去煮啦

苦肉計引龍友救初音？

諗吓老闆講過嘅嘢

快d出埋佢啦

有冇人quote 出黎

阿明是咪想自爆 我睇唔出老闆邊句有古怪

會唔會係老闆講過一定會請人，所以唔會俾佢兩個一齊死？

阿友有一線生機
同生共死，男人既浪漫

似係答案

好耶阿友唔洗死

一早叫大家做好心理準備

啊友死左就負皮

明明後面睇到眼濕濕
見到阿友指著初音嗰下真心笑咗

睇完聚餐嗰段，
大約明主角個策略了

不過有無咁順利？

初音

啊友你唔可以死㗎
死咗我就攞作者s祭你

嘻嘻

做左作者，且係設計師，然後決定龍友唔駛死/請佢做freelance HR?

因為一定會請人（就算過唔到），所以明已經可以成功做左。

但睇老闆會唔會要友死左先confirm ?

呢個故寫到個人都開始癲癲地，精神恍惚

睇落去

舖咗呢個位好耐 ，小弟唔可以劇透住

真心覺呢個故佈局好精彩

合理中帶瘋狂

鋪

手殘

大家鍾意睇就好 小弟表示滾動

Btw幾時再有文？諗緊訓唔訓

樓主有文我哋仲滾動

鳩估 殺左初音 咁算唔算殺一個女求職者呢

新讀者留名

咁都唔係友殺

但唔係影到完美相啦咩

要滿足兩個條件嘛

唔係合照左就計數架咩

可能主角跳落去就係比龍友殺初音

如果主角就咁自己一個完成測試
就正中老闆下懷

要打破當中既荒謬
係要有d瘋狂舉動先得

唔知係咪中出巴想帶出既野

唔洗諗得更複雜

小弟戴多次頭盔 故事純屬虛構 不鼓吹任何犯法行為

Btw,呢個測試喺小弟認為最寫實嘅一個
一個人成功上位，代表其他人會因此而收皮
上位嘅道路永遠都喺殘酷同血腥

利申：個人經歷

無言巴打

In 龍友，we trust

其實志明先喺主角

河川巴

小弟夜少少出多一段 揭盅先
小弟一向都唔會吊大家癮

我都想瞓 好鬼攰

呀友唔洗死!!!!!

好彩樓主都仲有啲人性，嘻。

絲打瞓先 未必咁早出到
起身再睇

小心智仔進入你夢鄉對住你笑
嘻嘻⋯⋯⋯

老老豆豆，小弟呢兩日唔敢烏低身 ，差啲用英泥封住屎眼

喂屌 出多篇先好無
好想知之後點

呢個故其實仲有些許伏筆
起字裡行間入面

一陣出 未返到屋企

認真
睇頭兩句都幾感動
睇到最後心寒咗一下

瞓先 希望瞓醒有得睇

阿友唔死得架

兩個人一齊受聘

如果中出巴出面試2就正...睇下兩條友一齊諗既測試可以有幾痴線

絲打早抖喇
起身開app就會有文（不過唔多）

龍友呢個設定.......嘿嘿

食左藥都要等埋篇文先瞓

維尼巴保重身體
多謝你keep住留言

雖然小弟未必覆得晒，但全部留言都有睇

都係巴打你既故吸引先值得等同留言，同埋巴打出文速度夠快都好重要

我都要睇埋先訓！

呀友有女朋友未 唔準佢死 要介紹比我

唔訓等到有文

用兩日追到live
好耐未試過追故追得咁癲

爬唔到上去
直接跌落黎殺左呀友算

無記錯維尼巴喺舊高登追到過嚟

龍友有女友
出發前買重左保比女友喇

阿友外傳講咗有女朋友喇

利申：小弟原來唔記得起呢邊post阿友外傳

瞓先，瞓醒睇文

希望阿友唔洗死 同主角winwin雙贏

聽朝返工好想訓教呀
又係半夜先出？

絲打講得呢句 唔瞓都會出文

阿友有外傳
快啲post啦

愛情巴
你個名睇極都喺咁浪漫

巴打rip

呢到好多阿友支持者

好男人

中出巴你唔好唔出呀！我做緊assignment 等

一陣會出埋先

你一出聲 小弟就諗起未動筆嘅異能系列

好想訓前有得睇

1點前出唔出到

1點至1點半

一獲熟

hkg+ 受害者之一
被admin 迫害

溫住final等睇文

點夠志明同天晴既故事浪漫
點解天晴要死 點解呀

前幾日先開始睇 呢幾日都追哂live先訓
巴打加油

好傷心

快啲出文慰藉我

唔知點解硬係凝住阿友係公司既人 ，同埋志明跳落去即刻諗起the hunger games

趕完deadline就有文睇
巴打加油

The Hunger games 都有呢個橋段？

睇咗電影第一集同第二集
印象中第一集比較好睇

晚晚都等睇你出文

幾夜都等！唔睇訓唔著

一個係設計者
一個係記錄者

阿友咩相都映呢下其實就算唔係本身既職員，
都好值得做失序島職員

其實唔緊要 最重要keep住有故睇就得

訓教聽朝睇文

咁耐以黎第一個會堅持去追嘅故 真係好好睇

最尾女主同男主一齊想食毒果，想破壞每次都有人贏既結果，最尾都尾出手阻止兩個都贏左

唔訓等緊

夠鐘啦！

中出巴 無文我訓唔著

有冇人搵到邊到有違和感？

夠鐘啦
聚餐係邊頁

0131 now

0131

夠鐘死心了

F5已壞

0136

0138

0139

等埋先訓

銷毀樓主

0143

0144

0145

145

仲咁多人

你個名

Btw 0148

0149

銷毀銷毀銷毀銷毀銷毀銷毀銷毀

0150 F5都爛啦

51啦

仲未出

鳩估：最後哩個測試唔需要通過都可以生存到，因為一定要請人，同埋主角係偉大嘅小說家，公司唔會比佢死

我甩一甩「初音」身上的水，對快要淚崩的阿友微微一笑。這個毒撚到這個時候還惗記自己的寶貝相機，果然是一個徹頭徹尾的病態攝影師。

不過，也只有這種瘋子，才配成為「小說家」何志明的隊友。

我浸在如溫泉般的熱水中，仰頭盯著上方的出口，心臟砰砰亂跳。到底自己的推測有沒有錯呢？坦白說，我心裡也沒有底。不過，最壞的情況大概我和阿友這次名正言順的「一鑊熟」，成為公司的佳餚。

由我縱身跳下這潭水的剎那，這己經變成一場豪賭，完全不要命的賭博！

這是一個瘋狂小說家與老闆之間的賭博！

「老闆.......我知道你一定起上面，聽到我講嘅說話！」我沙啞地喝道。

「老闆」並沒有答腔，回應我的只有縈繞不散的迴音而已。

「我記得你曾經講過.......每一届面試都一定會請人！呢個喺『我地訂立嘅規則』。」

我並非純粹在胡扯。我有一種莫名其妙的感覺－這條規則的確存在，而自己更是有份訂立這條規則的決策者。從零碎的記憶中，我決不是過去的求職者........

我是這間公司的員工。我指的並不是那些低賤得沒有個人思想的工作人員，而是更高級的存在！

「規則嘛.......不過如果所有求職者都被銷毀呢？嘿！」我掏出一直看像沒有多大作用的萬用刀，抵著自己的喉嚨，嘴角微微上揚。

「我喺『小說家』！」

「如果龍友被銷毀，我就會毫不猶豫咁捅死自己。相信我，你一定唔夠時間阻止我。如果你想搏嘅話，就睇吓你落嚟快抑或我手快。」我戲謔地說道。

當我的迴音消散後，一直保持緘默的老闆終於開腔！

「『小說家』先生，你意思喺？你應該知道，公司一向唔容許作弊，唔可以因為你而判龍友先生通過測試！」老闆冰冷地說道。

快啲啦 好心急
呀友

「我無講過要阿友通過測試。不過既然公司咁決絕，大家都唔需要再講落去，你可以直接關閉出口。」我威脅道。

雖然我看上去鎮定得很，水中的雙腿卻是緊張得發軟。要是「老闆」不吃這一套，三話不說地關閉出口，那我和阿友就他媽的完蛋了！

時間一秒一秒地流走，我抵在喉嚨的手想快要發麻，可是老闆卻沒有回應。

終於－

「你意思喺？」老闆的聲音傳進這個大水煲中。

「我既然可以通過呢場測試，就可以擁有一個要求。我希望提早使用呢個權利！我要阿友完整無缺咁離開呢個失序島！」我高聲喊道。

「唔.......公司接受你嘅要求。」

語畢，一條長長的麻繩從出口拋下來。同一時間，水龍頭應聲關上，堵住入口的金屬牆徐徐下降，水流一瞬間往外湧出，水位不斷下降！

「第六測試完結，通過嘅求職者喺『小說家』何志明先生。請捉住繩索通往出口，進入即將開始嘅最終面試。」老闆的聲音沒帶半點起伏，完全聽不出他話中的情緒。

我捉著麻繩，緩緩上升往出口，咧嘴而笑。

老闆？公司？不過如此罷了。

「哈哈哈哈哈！」我不禁嘲笑這個竟然被求職者威脅的老闆，同時也為自己賭贏了這場賭局而欣喜。

然而，當我上升至出口的那一刻，頸項突然一痛，眼前一黑。媽的，麻醉槍？我模模糊糊地想著，眼皮變得異常沉重，然後眼前一黑便徹底昏過去了。

「歡迎進入個人面試。」這是我昏迷之前聽到的最後一句話。

今晚真喺出住呢到先

不過呀友唔洗死

出到呢到停咁吊癮

完整無缺 冇話係生係死

我都係咁諗

龍友暫時無事

唔好意思各位巴打絲打 小弟遲咗

Btw,小弟無講過阿友會被銷毀.....
銷毀嘅喺陪咗大家十幾章嘅初音

阿友竟然無死

龍友應該會死

多謝各位巴打絲打捱眼瞓等小弟

Btw, 聽日出返龍友嘅短篇外傳

又要第聽日啦

Feel到啊友無左初音應該好心痛 因為我都好心痛
啲相啊

唔准死呀

嗚阿 仲有test

我覺得主角恢復返記憶可能會銷毀阿友
始終阿友知道主角太多野

初音呀

龍友：「我屌你咩，我日抹夜抹，你宜家當佢出水芙蓉？！」

無錯 個人面試

一對好基友

Lihkg好lag

唔會嫁！我知中出巴唔會咁狠心！應該⋯⋯

希望阿友真係可以平平安安咁走
鷜好比佢有事啊

唔

搬過嚟睇故咁耐都未留名
已正皮，大結局幾時出？

阿友唔洗死

In 龍友 ,we trust

呢個星期內完文

真正救阿友嘅喺佢自己

初音對龍友來講分分鐘重要過自己條命
同埋初音死左之後龍友仲未表態

毒撚福音

正呀 路飛巴
繼續努力 嘻嘻

中岀巴你好 個故好正
但有個位我覺得唔太合理
無意挑機 只係想提岀黎大家討論

(利申:本身有睇開獵奇野
但冇讀過專科 以下猜想可能有誤）
第六個測試既鋼梯充滿鋼釘
每一支都有兩節手指長
首先第一 插到穿哂既手掌究竟仲有冇足夠既握力去捉住鋼釘？ 手背啲筋都應該插爛哂，挑開哂甚至斷左
呢個唔係意志可以處理到既問題

第二 假設志明對鞋鞋底係橡膠 咁鋼釘會插得穿
咁跣腳果段劇情就唔太合理 因為對鞋已經「釘」實左係鋼梯上面
唔係好記得 但斷估志明唔會著住鋼底鞋掛

太好了
友仔死左我 樓主

醫返好友仔再無傷痕咁殺死佢扔佢出島

In 阿友 we trust

1001，

出文啦出得咁少！

等睇呀友無事返到香港之後，拎兩把AK全副軍裝咁返來救志明，再以一人之力將成個巢穴清除

人性故瞬間變英雄故

個女朋友就咁冇左

幫主角打麻醉針係唔比佢見到阿友比人銷毀

啲相冇哂

好想快啲有得睇啊

毒撚邊有咁易死，跪求寫我個故要同龍友相遇/有d關係

有啲似Hunger game第一集既結尾
又似用無人贏去要脅主辦方
成個故事好好睇
但我覺得主角最後show比公司睇想死既決心/誘因唔夠明顯
令公司可能估到佢係扮嘢

唔係唔合理只係好似差少少咁

呀魏

仆街由一開波睇到live

出文呀

出文啊

龍友會唔會因為初音想殺左志明

又爆post喇

巴打言之有理
小弟會執一執先
盡量合理啲

淨喺掛住啲鋼針長過admin 無留意到合理性

異能組合重聚了

差輪迴絲打同一村巴

小弟寫得唔好

志明做得唔夠明顯

Btw,再睇埋落去

Post (3)已出

新post出咗阿友外傳先
各位巴打絲打照起度留爆先
感激大家推爆post

阿友冇得留低

集思廣益，初音可以點煮

先安放龍友係椅上，撐大龍友隻眼，下巴有小瓶收集淚水

係佢面前撈起初音，再放落攪拌器

（求續）

推推推推推推推

就快爆post

推爆佢

爆

佢

1001

新post:

1001